{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025635?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암 무인호텔 THE SOO 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいた客室はチェックイン時間が18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 入室および退室時間のご案内です。 客室の料金は、それぞれの基準人数によって決まります。 特殊客室であるパーティールームは入室人数確認のために現場で直接確認が行われます。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店で直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何人まで基準となりますか？",
            "answer": "客室の料金はそれぞれの基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "パーティールームは入室人数確認のために現場で直接確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店で直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否については何がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 410
    }
}